你班連登仔 淨係識叫醫護罷工 個香港你地都有份架

連醫護咁難罷工既職業都可以罷到工
各行各業既大家 點解唔可以一齊罷工去幫醫護
因為醫護既罷工時間真係好有限
一個星期既決戰時間 政府一早知道 所以一拖再拖
一星期後 醫護人員被迫復工
政府繼續中門大開

況且封關愈早愈好 一個星期已經可以比唔少病病者入左香港

大家要係最短時間入面俾最大既壓力政府 先有可能迫到佢封關

當然 條7婆都可以無視

但我地唔可以咩都唔做

推呢個

支港共最怕全港大罷工

pish 呢個！

推

個個話支持醫護罷工 第二日訓醒就繼續返工

推

突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
日日都係年初一

係 仲要指指點點好撚肉酸
冒住無左份工既決心仲俾你班free rider 屌

罷撚咩，班仆街成日話冇人陪唔敢罷、手停口停、驚冇左份工、屋企有大有細.....etc(成個香港得佢有負擔咁)，但連工會都未入

繼續推

推推推！

雖然係但都唔割
希望大家慢慢醒覺

罷工遲埋啦

係架喇 班老屎忽又要屌罷工 又要屌唔封關
咁都要有人企出黎
我老母今日先屌7我話我on99先罷工